講開又講，今晚captain Nancy係紅館開演唱會

有矛人join

千百想買有冇飛呀